我鍾意咗個65歲嘅阿婆...!?

佢對我呵護備至 寵愛有加 令我有幸福嘅感覺 什至比我嘅初戀更加詩情話題

我哋係喺老人院識嘅 嗰陣因為義工活動見到佢 當我哋建立咗信任後 佢開始同我講述佢嘅情史 講完之後 更加令我對呢個風塵女子產生情愫

但問題嚟啦 我哋相差45年 Generation gap同knowledge gap都有齊 我哋應該點樣過渡呢個難關好?

唔記得自介 我係110歲A0毒撚

0/10

真人真事

60歲先中年姐

留名睇俾老人院呀伯派帽